ive 日常生活

讀ive 要上普通話堂都唔知做乜柒
懷疑準備事前回歸祖國訓練好我地

屌thei都要呀,仲要上埋英文呀屌

讀你就讀啦，ive仔同人講選擇？

Hi ching